[I/A]收集型養成 RPG - MSL怪獸超級聯賽 - 韓廠 全球同SER

廠商：4:33

Monster Super League 怪獸超級聯賽

IOS :
AN :

FACEBOOK

GAMEPLAY

Q&A

Q: 遊戲要不要刷首抽?
A: 唔洗,隻GAME主打1-5星都有用
寵唔一定要抽,有一半都可以捉既
而且每個月15同30號都有5星UP,到時先抽就得
D石主要係買體力掛機

Q: 係唔係重課GAME?
A: 唔係,隻GAME無課都可以玩得好勁,重課長只係PVP比較出色
遊戲仲有家族戰世界王,隻GAME係長線養成型,課金只係買時間
GAME錢仲緊要過課金石
沒有VIP制度！沒有VIP制度！沒有VIP制度！

Q: 有無分咩日SER韓SER國際SER??
A: 無,淨係用語言分聊天頻道

Q: 隻GAME幾時開?
A: 2016年9月7日,係呀佢係舊GAME黎不過有KEEP住更新

Q: 變異種係乜,點拎
A: 變異種=隊長技,變異種可以透過蛋抽或重生或主線捕捉到

Q: 基本養成 -進化與升星
A: 每隻寵都有5屬

進化是外觀改變，基本1階2階3階
用4隻同名1階寵可進化成2階,用4隻2階寵可變成1隻3階
啫係完全體需要16隻同名不論屬性既寵

升星，就算1星都可以升到6星(目前最高星級)
星數達到3星跟5星都會取得技能
因此通常稱為3技5技

不論進化定升星 隻寵能力都會提升

Q: 有咩福利
A: 玩家達到一定等級可選火水木5星一隻,光5星一隻及暗5星一隻
推薦火亞 , 光女武 , 暗亞/暗奧

Q: 無石無體點算
A: 有免費石刷,有免費體拎,每個禮拜可刷1千石
開圖鑑又有石,PVP每周結算又有石,家族戰每周結算又有石,官方得閑又送石,捉到特別寵又有石

Q: 總括下隻GAME玩乜
A: 捉下寵 , 刷下寶石(裝備) , 打下PVP , 半掛機GAME

介紹返，活動寵，捉既
唔洗抽！唔洗抽！唔洗抽！

希望老手都可以LM交流下,我知道隻GAME都有香港人玩

呢隻遠古GAME黎

433正喎，佢有隻韓版Game之前G社代理玩過下

係呀 但見大家GAME荒 不仿再玩下

伯母巴玩咗好耐?

玩咗3年左右
中間退下又回下坑咁
湯丸巴PO既驚我都有跟住玩,不過都無呢隻咁長情

好多驚POST我開完就無玩

啱啱出有玩
賣咗個ac成2000幾

原來佢有咁值錢過我玩咁耐課落去都無2千
個AC係咪有光暗5星阿
現家光暗5星機率高好多,你重新玩可能仲勁

湯丸巴本身長玩邊隻??

6隻
1:KR
2:Epic7
3:命運之子
4:Exos Heroes
5:Loh
6:公主連結

我同期最多玩2隻就無時間
3我都J過一排,4等出中文版
公連上個月棄咗,有朝一起身突然唔想玩就刪GAME

公主聽日開始唔好ON，十幾日送你十幾抽，可以谷嚟抽新黑

個陣一隻變異光暗都千幾二千
而家仲有keep住出活動？

祝湯丸巴好運過埋我公連D運比你
我淨係井過似似花

有呀 有復刻又有新活動
現家出左二階溫奇 唔洗等抽肥料抽一世
光暗都多咗機會開蛋中

多謝巴打，我似似花都井
聽日dl嚟玩下先

啲石唔建議十抽？？

依家我得幾隻四星，冇五星

唔建議抽 要抽都等15號中一送一/30號家族抽
你有咩寵可以PO上黎我睇下
隻GAME好多四星仲好用過五星
新手7日送個隻 光維多利亞 一定要練

手痕抽左兩次

唔緊要 隻GAME都好多石送

火雪兒 火海星星
隻火雷歐如果寶石有正方形都可以養,無就等下隻,因為要有正方形先會有爆擊寶石(裝備)
水維多利亞 水人魚(可捉) 水莫那(可捉,5星就夠)
美穗基本5屬都可以養(可捉),順序推薦火光暗 水/木

巴打可以跟住主線任務做先
另外2星既木松鼠,水棉花都好好用,可捉黎養
呢隻GAME識破防會打得快D
同埋因為每2-3個禮拜會有3星專場PVP,無論幾星都養得過

好

進化係咪最好用 溫奇??
食十幾隻先進化到好似好煩

溫奇淨係比5星食
其餘都係食自己16隻啦
開頭會覺得要好耐,遲D就塞爆倉架喇
有GAME錢既話個包包可以開到200,倉(儲藏室)就開滿佢

抽野個到每日都有3粒免費蛋拎
體力,PVP捲,錢,鑽每日都有免費送
可以禁佢地後面個+睇睇,你唔厭煩可以去拎埋,對新手算係好好既資源

放生D寵都會有石/蛋/錢比返你

聽日1500-1730係停機維修時間
敬請留意

巴哈啲攻略都係N年前 見人話升一隊60水隊魔8
但我抽到火芬玩緊火隊 有冇咩建議？ 利申玩咗2日

毒角無前途,雖然今日更新加強傷害量,但我估都係弱勢
建議去打水芬地城拎隻水芬好過
不過如果你真係要組毒隊可考慮3星水美穗木花苞(可捉)

魔789,因為我IOS未開得機唔記得邊關係咩屬,不過大致如下
水隊可捉3隻莫那(可捉)+1隻人魚(可捉)刷
火隊最近用海星星都唔錯
木隊用木美穗,2星木松鼠木拉特,全部都可捉

留意返寶石形狀正方形先有爆擊,三角型先有爆傷
我自己就無乜耐性所以通常用雜色,唔會強迫症一套套咁用
巴打方便可以比一比你有咩寵黎睇下

竟然可以去到第二頁,我恭喜我自己

介紹返,一隻手都數得曬既少數課金角
能力唔高得個靚字,所以我都無買,去官方圖鑑可以任J

唔識點貼圖🤦🏻‍♂️

電話定電腦?

電話

係咪唔應該再抽寵？

抽野可搵家族入,等30號先抽 / 15號抽中一隻送一隻
家族唔好入影域,個族長好煩

暫時你呢到可養
火屬美穗,優比特
水屬巧拉,雷歐,2星棉花同埋頭先講既莫那人魚
木莫那都養得不過水可優先

暗奇奇開圖鑑(3階)之後放倉,暗洛基
BTW暗洛基,我玩左2年先中佢

捉個D傳說級寵,建議有變異先捉(有鑽石送),無變異就殺(有技能書)

右上聊天LOGO可開公頻講野
0001頻會比較多人

轉唔轉水隊定雜色？ 諗住睇下有冇機會抽多2隻暗 用下洛基 不過都好難

我家族係事但入 水芬唔夠打

光暗4-5星都要開蛋先有,抽只會出火水木3屬
15同30號送既蛋都會有機會中光暗5星
暗洛基通常係用黎PVP

你刷魔8一定係水隊快靚正
如果雜色隊刷魔789,暗奇奇升到5星都可以用下既

家族戰同PVP每個只打一場,星期日9點結算都會有鑽送
當然打得多D排名高D就再多鑽D

建唔建議刷隻水嘅5星 再開

我就覺得唔洗 關關魔偶都用唔同人唔同屬
一隻又打唔到天下
刷黎曬時間 掛上去仲快
除非你真係好唔滿意現家D寵

當然如果巴打想刷 可以繼續比我評評

咁我繼續努力下 沖緊主線 啲蛋都留返15/30先開？

岩架喇,跟主線掛跟任務做好快就走出自己既路線
蛋幾時開都一樣
平時粉紅色個隻蛋會開3-5星火水木3屬,掛魔偶都有機會趺粉蛋
另外有隻光暗蛋,會開3-5星光暗,通常有特別活動/每個禮拜捉夠某個分數先會送
巴打可以去召喚>孵化所睇下唔同種類既蛋

抽呢,送個隻蛋係必中5星隨機5屬
15號係抽中1隻5星會送一隻5星蛋
30號係家族加埋抽到某個數就會送1隻5星蛋
抽野活動每次都會做3日左右

啲塔打完一層得咁少錢 連打嘅意欲都冇😂

啲飾品嘅加嘢嘢係一樣 有乜分別？ 係咪要跟返屬性？

混沌之塔?佢值在打上去既溫奇同5星蛋
每個月第一個星期六會有免體,通常會個日先掛完佢
你要錢可以打金幣地城同埋禁金幣後面個+,每日可以隨機拎一次錢
不過新手等錢洗好正常
通常D GAME最唔缺就係GAME錢,但呢隻GAME錢仲緊要過鑽

你可以賣寶石 你現家應該3星或以下都賣左佢就岩
另外%比數值勁
啫係(例)攻擊力 5%比攻擊力 300勁咁
所以數值寶石唔洗留都得架喇
回復力/抗性主屬都賣左佢
主屬攻擊力比爆傷好用
+3+6+9+12都會升一次副屬

唔知我講得清唔清楚驚自己1999

飾品就唔急用既,佢都係+好少好少
寶石緊要好多
除左精華會有爆擊抗性之外,另外個2個都唔算好重要
佢加既野係固定,只係個數值有高低之差
飾品個名6個字既就留4-6星,個名4個字就留5-6星
你邊隻寵常用就塞比佢用
去飛船中間個鍛造場可以整,千奇千奇唔好抽飾品

畢竟呢隻係舊GAME
所以可能一開始玩會覺得好忙,因為好多系統

咦 好似有玩過

玩過唔緊要
更新咗好多新寵新系統反正你無印象又可以當新GAME玩

用fb連返個ac
嘩 應該至少三年前玩

回坑有鑽有5星蛋送
不過如果你練得唔高 可能開新AC仲好

應該唔算練得勁

呢到大慨3-5日進度啦
睇你想唔想重開囉
新手有水芬都好好用,不過女武就火會比較有用

第三頁又要賀一賀佢

遊戲親生女,好用又易捉

重玩有冇咩寵特別推薦要捉
美穗 人魚咁？

美穗全屬
水人魚,水棉花水礦工(2星)
木忍蛙

會比較多用
5星就有分PVP,家族戰咁

水拉特

魔56係咪唔打？

唔打
係你打到魔10之前都刷789就得
如果你開始刷到789就留5星或以上寶石,副屬最好至少3個
有抗/爆可以優先強化
星期六有強化8折,可以慳D錢

應該有排都未打到 等星期六打咗啲升星石 升哂上6星先
Btw淨係刷到魔4 20場一粒3星都冇

如果你只係要3,4星,去刷主線好過,主線都會趺3,4星石
今日賓果會送6星寶石,雖然都係廢石多
但拎去賣都值D錢
飛船畫面左上有個『賓果活動』,每日都有唔同野送
每日上線2個半鐘左右,去禁全部領取就有得送

如果你升6星,每一隻都有100鑽送
不過佢唔會疊加
啫係你一次過升10隻先出飛船都只會得1次100拎
要升一隻,出去飛船拎一次,升十隻,出去十次咁

巴打 公連隻ac賣唔賣？

SOR無綁刪GAME百無了
本身無課無諗過有得買賣

抽左2次得咁樣係咪柒晒
隻game抽野連機率都唔show

其實有機率 不過要搵

所以先叫大家等15/30號機率up+送蛋

幾年前玩過 nerf 左毒隊就冇玩

得依堆係咪冇救了

真係嘛嘛地，用得既4星都無隻
你可以刷一刷既

好

要再玩嗎
雖然毒仍然廢

想問係咪要變異種先練??

唔一定，因為唔係個個隊長技都有用
同埋就算養隻普通都可以食變異，咁都會變異到
咁你現家養大隻普通，第時有變異先食都得

我有時如果變異隻色唔靚我會唔變
去飛船頁面搵圖鑑有得睇變異前後色

想知今轉依堆又好唔好

好過上次 火雪兒火優比特都可以養
另外3星火美穗水人魚木蝴蝶貓都可以養
溫奇記得留比5星先好食

好 之後留石等30號了

1 同5係咩game黎

King raid
Lord of heroes

咁魔靈既

講下30號咩玩法先,除左本身5星機率UP之外
你要搵個家族入,因為30號係家族所有人加埋抽到300分先會有一粒5星蛋
而個300分點黎呢
你本人抽逢2,4次十抽會有各50分,第6次十抽就會送4-5星5屬蛋
跟住就會LOOP 2,4同6咁
家族人抽到2,4次又會各送2-3分比你
無上限抽

我自己個家族基本人人抽6次就已經夠300分有蛋
所以家族蛋有無著落都好睇你家族人合唔合作

而15號就簡單D中5星送5星全屬蛋
每次上限3粒

我未玩過魔靈唔清楚,不過我自己鐘意呢隻既畫風多D
可能大家都係韓廠所以玩法差唔多??
之前玩Brown Dust又係咁上下

第4頁

我一開始唔鐘意但幾實用既5星

同埋隻GAME有得捉寵
佢好似同PK MON差唔多時間出,我一開始仲以為係大陸抄GAME
但玩玩下就玩左咁耐了
不過佢好少宣傳,個中文名又衰,所以香港無乜人玩
好似比例上鬼佬韓國日本多人玩D

講捉寵 我最鐘意玩怪物聯盟
要寵物蛋開始養起 又要配技

講起寵物蛋我諗到以前有隻ONLINE GAME叫寵物王
算係我最鐘意既ONLINE GAME之一

有冇家旅推介 我嗰個得3個人簽度 尋晚果斷退咗

萌學院
龍門客棧
歐萌
多元成家小隊
璀璨星辰
破地獄
深淵榮耀
怪物抓3次

退左好似要24小時後先可再加

係咪應該特級進化隻美穗先

如果有慶典送600鑽就可以特進（留意活動時間）
但新手應該無咁快夠石進

之前個fb ac黎
見佢而家4星 好似刷多啲星石就夠料

睇真啲 夠料升6星都唔夠料特進

係呀 6星同特進隻石唔同
所以你目標定落6星先

要等星期六刷啲進化石 水隊係咪要60lv哂先刷到魔8？ 寶石要求高唔高？

平日刷星石，星期六日刷屬性石
水隊5星滿等+寶石4星+9+12都夠

下面啲嘢有乜用？ 㗎船要升？ 啲錢真係好難賺 啲3星石賣得幾萬蚊 升2下就冇哂錢

呢D係特進材料，你可以去飛船搵特進頁面睇下

堆材料會整做1粒特進石，30粒就可以特進
但要6星3階左先可以特進，新手唔會做到住

另外你有無禁過飛船D金閃閃
升級隻船可以+金閃閃既金幣量
但你有閑錢先升

4星隻火阿努有冇用???

我覺得無用 因為有好多好用過佢
火努5技攻擊力嘛嘛地
但pvp都有時有人用火木光既
你衡量下

以前升起晒既毒隊變左廢野

同埋以前用石買體,體用黎升寵星,之後成就送返石
可以無限體不停刷
而家仲得唔得

改咗少少
呢個方法限一個禮拜最多拎1千石
但周任同日任送多咗石
拉返雲都差唔多

火維多尼亞又有冇用
其實點分勁唔勁

岩岩DL返隻game
魔10打成5分鐘一場
之後隻泰坦打唔嬴
應該點玩

其實玩唔同野會用唔同寵
好似你講既火維多利亞,佢PVP防守好勁,硬到打唔入
但你最好主進咗新手登入7日送既光維多利亞先
因為光維多技能係防轉攻,啫係防愈高 攻愈高
基本係萬用

維多利亞來講火水光都有用

巴打可以比張圖黎睇下有咩寵嗎

如果你魔10打得過但刷2分鐘以上
你可以刷返789先,個寶石質素唔會差好多

泰坦你講家族王?家族王唔一定要打死佢
你有打過就有貢獻就會每周結算有獎勵架喇

另外提提大家
有招技叫 勇氣的一擊 紅色圖既
通常有呢招技既都係打家族王既寵黎

15日契約係咩意思？ 課金嘢定我連續on 15日就送隻5星？

咁我依家係咪主升火雪兒火丘比同火美穗先 洗唔洗刷石升階隻美穗

爬咗文要過咗頭一星期先

極多圖留意

過頭一個星期再連續登入15日
我唔記得係咪要夠等級先送
另外我#1有推薦簡邊隻 可以參考下

係 可以升到5星先
掛乜乜乜海岸同埋海底洞個張圖 順便捉莫那同人魚

人魚係要進水個隻到最終?

我自己家族王會用所以會6星
你可以5星用住先,遲D你有自己諗法先決定升唔升都得

巴打你都算中階玩家喇喎,見你有貓劍係咪頭3個月捉完活動棄架
你可以掛特進材料去特光維暗海星暗美穗
暗海星暗美穗就食滿技能書(刷主線圖會趺)

火水巧拉
火木優比特
火雪兒
火水暗維多
火海星星
火美穗
水狼女
木忍蛙
木華菜

以上起碼養一隻先
你有無咩方向想玩
PVP?家族王?魔10隊?

唔打pvp
有咩好建議
貓劍攻擊好似幾勁但極易死
即係我而家優先掛主線圖拎技書升
暗海星暗美穗
掛特進材料去特光維暗海星暗美穗
下面個堆可以練下係咪咁
火水巧拉
火木優比特
火雪兒
火水暗維多
火海星星
火美穗
水狼女
木忍蛙
木華菜

恭喜呢個POST第5頁

YES,跟任務做拎獎勵
掛圖你可以睇下暗特進石需要咩材料就掛邊張圖
如果你唔打PVP,火暗維多,水狼女可以唔練
特進光維暗海星暗美穗夠你打大部份野
BTW你一個禮拜至少打一場都會有獎勵

光貓劍現家無乜用了
暗貓劍先好用
無補師可以拎暗南瓜用住先

原來你有木雪兒 進完火雪可以進埋佢
打家族王既

另外想問巴打隊毒隊點組
睇你個倉隊毒隊應該唔算好成熟

以前隨便4隻毒上啲血石就過到

魔偶改過好幾次版了
下個月會更新11,12層,唔知到時用毒得唔得

除左水海星嘛嘛地之外
水美穗同木花苞都可以KEEP住先既

光維係維多利亞呀可?

巴哈話咩光輻兵點拎

想問捉嘅傳說變異 佢係會寫明係傳說變異嘅？

係,另一隻維叫維納斯,補師黎既,好少人有
除左第一年免費活動融合之外之後2年好似都要買

光暗3-5星蛋或者有時3星重生會出
不過我唔建議用個隊,因為佢隻光輻兵本身裝個隻寶石好難有
根本唔係平民隊....

佢變異既話傳說個LOGO會係彩色
普通係紫色
我搵下我有無圖先

佢寫超稀有 傳說個框會係彩色

補充少少
普通超稀有係紅色,普通稀有係綠色
全部變異都會係彩色

岩岩先走左隻變異水人魚

SHE WILL BE BACK

千奇唔好用鑽買捉寵個塊晶片,唔值
有錢可以加捕捉率

大慨係咁

原來第6頁喇

活動呢隻捉唔捉好

呢個係舊活動
黎緊5月10會有捉疆屍活動 #1尾2圖個隻
火暗都可以整返隻

特進料都幾難打

你主線做曬先刷
同埋我通常都係有捉寵活動先順便刷料
平時我刷魔偶寶石/PVP多

特進系統好似上年年頭出
我都係進得10隻

有啲似魔靈召喚

我未玩過魔靈唔清楚,不過我自己鐘意呢隻既畫風多D
可能大家都係韓廠所以玩法差唔多??
之前玩Brown Dust又係咁上下
呢隻GAME有得捉寵
佢好似同PK MON差唔多時間出,我一開始仲以為係大陸抄GAME
但玩玩下就玩左咁耐了
不過佢好少宣傳,個中文名又衰,所以香港無乜人玩
好似比例上鬼佬韓國日本多人玩D

係 外國好似多人玩啲
我有fd外國住都有玩
呢隻我啱啱開始玩
純粹遊戲模式比我感覺有啲似魔靈
都係以刷肥為住再通關

竟然仲未執

個慶典活動係咪要課咗個23$包要有用？

特殊屬性地下城係固定出一隻屬性？

唔洗 佢只係優惠價比你買張10抽捲
你可以玩落鐘意,下次先再買
每次UP都有得買一次
我就無買過

希望你會鐘意隻GAME

星期六出火水木3屬
星期日出光暗

但本身星期三既水屬地城比較難打
所以星期六刷會抵D

巴打舊玩家?要唔要回坑

唔知點解唔見左個ac 睇返record16年玩過

如果有興趣可以重新玩
可能你當初練個D都唔岩現家主流了

恭喜呢個POST第7頁
有無人鐘意眼鏡黑絲

提提各位,如果有閑錢個時先考慮去神秘商店買野
除左4星魂石其他一律唔洗買

勁缺錢 錢地下城已經打咗 睇埋廣告

隻GAME係咁
唔缺石唔缺體係缺錢明明手機GAME通常D錢洗唔曬
如果你刷主線可以搵金錢加倍個D關刷
會多少少錢
積少成多阿

不過千其唔好用鑽買錢 唔抵呀

見到 1000鑽好似先100萬 黑商

以前刷到魔8開始就多錢了
不停賣寶石

老屎忽MODE:::
以前仲慘,錢地城得5萬 又無廣告睇
賣身都唔掂

岩呀 好似巴打個名咁

我講下點解咁難賺錢先

因為隻GAME有個方法可以用33萬換100鐨
唔係BUG,係官方認可方法黎
基本上可以永續無課
雖然呢個方法每個禮拜限量只可以拎1千鑽
但我就未玩過有遊戲可以咁賺鑽囉

等你地開始刷魔789我再詳細講

係咪捉同一隻1星卒FARM黎自進之後拎任務石

有去巴哈爬文

係呀
通常叫黏球法,因為會用黏球做,但是旦一隻一星就得
總之將佢3階,總共會用33萬然後得到100鑽
但記得每進1個階級(唔理2階定3階),就要出去拎一次鑽

以前係無上限咁整
後尾改左每個禮拜只會送1千
但加埋周任日任睇廣告都至少有1500鑽
未計PVP/家族/立立雜雜野

萬氏巴 唔記得講
現家PVP幣除左溫奇仲可以買光暗3-5星蛋同3屬5星蛋
你搵日有心情可以研究下

但係巴哈就係搵極都冇角色評價

因為真係好難介紹得曬同埋好難刷寵
隻隻唔同功能,唔會一隻走天下,所以先叫收集型GAME
反而睇你抽到乜再建議練乜會好D
或者可以去怪獸頁面禁評論,有D有介紹好唔好用同點用咁

19年個D攻略應該大部份都適合現家用既
香草植物 a8826104 既POST都幾正路
夜影play72252D攻略就嘛嘛地

咁我得閒打下

任務打到要打星獸聯賽先卡住
幾時先會有星獸聯賽?

自膠,原來已經有得打

一開波有冇咩攻略
D鑽點用好

新手入坑 係咪打主線就可以?

星獸聯賽=PVP
冒險>英雄地城隔離
咁要擺攻隊(4隻)同防隊(5隻),可重複用

目前PVP有分1VS1同3VS3
有時會有特別季,攻隊第1隻出場滿藍同防隊最尾1隻滿藍

PVP幣可以買到好多野
推薦隨機3屬溫奇,3-5光暗蛋同5星蛋
其他唔太值,我自己唔會買,但你地需要都可以買

跟主線任務做
鑽拎黎買體,唔好抽野住
15/30號會有5星活動UP,詳情可睇#82 #89

可以比個倉黎睇下有乜寵

抽既好多都冇撚用既
新手個時抽水木女武木亞瑟難玩到仆街
重生/捉既反而仲好用

3星易用,4星用途多,5星專攻某個方向
唔同優點啦
木女武我PVP都會用,比人打到殘血佢幫我一野補滿
反而木亞瑟我就真係無養,當儲肥料囉
現家仲有5星重生,3換1
廢物都有佢既用途(做祭品)

新手捉野用就緊架喇
重生我唔建議新手做,因為未必夠寵
情願你地放倉一排先,反正黎黎去去都係個幾隻重生寵
唔會走寶既

BTW以前水芬係最有用5星
不過我抽極都抽唔到
又毒又奶

水芬唔係石化+普攻回血咩

係喎記錯添

毒隻魔十4萬一下
不過毒打唔到小怪要磨都係玩唔過純毒隊

咁水芬現家都係新手福音黎
我自己就PVP先會用

雙倍錢衝呀

後尾勁多人狂屌先出隻平民南瓜普攻回血

水芬都有改
本身體力型,現家好似平均型

如果你話現家最勁最萬用真係要我簡一隻
我諗係火灼卡 回全體魔+無視防禦
不過係5星重生黎

恭喜呢個POST第8頁

這麼可愛一定是男孩子

都係得一開始堆野咋
邊隻練得過

火美穗 水莫那(乜乜乜海岸) 水人魚(海底洞) 木松鼠 水棉花全部都可捉

捉個D傳說級寵,建議有變異先捉(有鑽石送),無變異就殺(有技能書)
可以去召喚>孵化所睇下唔同種類既蛋
有蛋可以開左先

錢唔好亂用,可以去打金幣地城&禁金幣後面個+拎金幣
刷主線既話可以簡金幣加乘既關卡 刷多少少錢

講起開蛋
官方話比抽既低機率少少
我用自己做例子 試過開100粒出2隻5星
可以參考一下

成堆3星 得隻火美穗似D樣

美穗係親生女練佢穩陣
有無水拉特,可以捉2星木拉特食

美穗以前都唔係好勁 何解變左親生女

水有毒開頭都勁好用
出左重生暗美穗人人有做血牛
點解唔係親生女,又易有

改技+特進
易拎,又有技書食

火係新手百搭既,5技全體補血
水毒天生嘛嘛地,但100%上毒
木又暈又破防,本身木系少好用既打手
光硬到痴線
暗又硬又痛

除左水差少少,其他都多人用

我玩個陣得水光有用呀嘛

水暗

以前火大招淨係補自己同埋補好少
未有特進既木又脆,好易死
光廢到我唔記得佢以前咩技

現家改曬好用好多

即係我而家要主練火美穗同水拉特?

同埋配咩寶石好

如果你地要搵朋友
係聊天頻道禁D人名邀請好友就得
D人有位就會加你

過唔到主線關可以用好友既寵幫手
無好友就試下捉1,2隻敵人先打打少隻應該易過D

係,我建議可捉個D 2,3星都用得
加油升到5星先

火美水拉你缺打手就全攻,易死就放1粒防/血
留意返寶石形狀正方形先有爆擊,三角型先有爆傷
%係勁過數值
主屬回復力/抗性就賣

我自己就無乜耐性所以通常用雜色,岩主屬就用
唔會強迫症一套套咁用

暗美 勁好用

洗唔洗首抽

唔洗
跟主線任務做
鑽拎黎買體,唔好抽野住
15/30號會有5星活動UP,詳情可睇#82 #89

用住火美穗同水拉特先就得
另外可以去捉寵
3星水莫那水人魚
2星木松鼠水棉花

同名唔同屬性都可以做肥料,比你要升個隻食

會唔會無乜人玩

我以前第一次重生拎唔到
等好耐先拎到,前期主要用光維多同水亞(我第1隻5星)

香港無乜囉,台灣都有少少人
外國人多D
不過你可以一齊介紹FD玩我真心覺得隻GAME幾好玩
無課都可以玩得好勁
係衰在少宣傳所以開咁耐都無乜人知

GAME內有聊天功能,禁右上個聊天LOGO再去0001頻會比較多人

大家都係台服？

捉寵係唔係冇代價?
見到邊隻想捉就捉得?

變異先捉

邊隻好，求教

會長咁多GAME

全球同SER
只係簡語言會分聊天頻道

個人建議火亞
水武前期會一用但後期太脆用唔上
木奧有D人會鐘意,因為有個PAT睇

要用晶片,每關得3次機會,再加要用鑽(不了)
可加捕捉率

全部用GAME錢
我自己稀有同傳說要變異先捉
超稀有就無所謂,都有鑽的
變異既LOGO會係彩色
可睇#133

另外捉活動寵會用另一隻晶片
都係免費,仲無每關上限捉TIM

但隻晶片要活動時期先會送

現家飛船頁面右邊會有個通行證

入面有唔同任務,送唔同禮物
留意活動時間做就得
如果你額外課個68蚊通行證
做完任務都會有額外禮物,都抵既
買唔買睇你地自己需要

想請教邊幾隻練起

講下我自己玩3年課過乜先
特殊禮包既冒險禮包1,2,3 同埋隻永久飛船(多2個倉)
1,2隻變異溫奇同埋1,2次個通行證

其他野真係無乜課過,加埋金額唔多
應該2千蚊唔夠
但我本身玩遊戲主張無課,所以我覺得已經好重課

呢隻驚我一出就玩 不過好快棄左

光維多
火美穗 火海星星
水人魚
木蝴蝶貓 木忍蛙 木松鼠

可以全部至先5星先

開頭D活動勸退好多人,難捉 難養 能力唔平衡 拎唔到光暗
佢9月開我好似12月先玩,岩岩好過咗佢D系統最唔完善 最多人鬧既時間
可能因為我返工好得閑所以會捉下寵 禁幾野咁
又唔洗好似PK MON咁走黎走去
玩玩下就咁耐中間有退過坑 但搵唔到無課都咁多鑽既GAME咁就又玩返

竟然開得番

佢都算佛系 派石

玩玩玩

趁大家GAME荒開個POST引下人玩
我又有得教人
呢排係屋企真係悶到嘔

但係佢個bingo活動好on9要上線咁撚耐

2個半鐘
掛掛下就夠
岩岩出個陣成日都無計時,又比人插

隻女妖同隻火狼女竟然出左6星

係特進
光報喪同水狼女目前PVP強者
我2隻都無養
我希望下隻特進係優比特 不過我又諗補師無咁快有得特進

水同火 我揀左火黎練

邊位巴打係黑警4全家
唔記得講隻GAME無得改名,改名要比60蚊好似

現家火打手多所以火狼女唔算太出色
反正你2階之嘛 仲改得切

打到有光暗既關開始冇力，係咪要練純屬先得？

唔洗
都係我講個D
組隊 木松鼠隊長 水莫火美穗水人魚
3階/5星佢地 塞寶石再打試下

如果淨係求過關唔係刷既話可以借好友寵試下

松鼠係指圓木松鼠?
但我而覺得隻4星木屬貓幾好用同埋想問刷關最多經驗?

報喪我得草 但我覺得都好勁

咁我轉水練

等陣先
我講既水係水狼女
報喪就3屬都嘛嘛地,不過要練就繼續練木報喪都OK

係,松鼠隊長技加全體血定攻,總之前期好用
又識破防,可以食技能書

4星木貓前期你無角可以用下,但之後就無咩用
最多2階5星就算

你可以刷經驗加成個D關卡,會快少少少少少少少少
同埋可以食果實,每日都有唔同屬性免費食
怪獸頁面右上有果實簡

唔係呢隻火轉水練咩

巴打張圖CAP到咁睇左陣

係呀狼女練水, 報喪女妖練木

見到不死鳥
點捉好

殺!

岩呀 無變異就殺要佢嘔本技書黎
有變異捉3下唔得再殺唔比捉只有死

暗奧丁勁？係咪要變異先有隊長技

你咁講咩怪都係要練變異
咁我仲比唔比怪升隻唔係變異

岩岩出個時勁,現家一般
你抽到?定諗緊契約

變異=隊長技

抽到...左小小抽到埋變型水奧丁水柏同水濕

唔係要練變異
只係捉變異寵先有鑽

你就算無變異都可以養,因為第時抽到變異,食左佢就變異到

如無記錯捉到既話送鑽量應該如下
普通稀有無鑽
變異稀有20鑽

普通超稀有20鑽
變異超稀有30鑽

普通傳說50鑽,打死有書,要書抵過50鑽
變異傳說100鑽,打死都有書,但100鑽抵D

水暗奧丁 水濕都係PVP向
你可以養滿2階50級先,到你拎到暗契約個時再決定養水定暗定ALL IN

要全隊同一屬？

唔洗 5星隊長技無限地方同屬性

邊隻光暗勁

有D怪招隊長技係冇乜用 好似火穗做隊長係全隊+抗性 但佢變異白毛幾正

有D變異會靚咗 有D變異會醜咗
睇樣多過睇能力
任君選擇

咩方向
PVP?攻隊定防隊?
家族王?

Pvp 攻

想要中星石 打邊層好

愈高愈好

但係愈高佢會跌高級個粒

講明先,唔會一隻打天下

光陰陽 光炎 光豬 光因 光芬
暗基 暗忍 暗芬 暗霍

高既石1粒可以拆做5粒中
中既石10粒可以升做1粒高

可以去怪獸頁面>升階>融合/分解 睇睇
不過要錢

特進料都幾金下

料數50-100

水莫那係未都練得過

仲要1日整得1粒
咁話曬都係6星之後既級別
難D都好合理
不如睇埋進化個錢

係 可以練1隻3階變異+2隻2階+3階水人魚刷魔8

仲要練多2隻2階水莫那?

之後會唔會送變異既五星

打得快D嘛

唔會成隻變異送比你

係開蛋有機會出變異
同埋溫奇蛋都有機會變異

唔洗咁執著5星變異,我都通常都係用4星隊長技

嘩 一日一粒

Pokemon 啲fd?

我一開始都以為係玩落只係捕捉系統呢個IDEA似
巴打可以試試岩唔岩心水

不過30號既家族活動會隨機送特進石
幫補到唔少

開遊戲飛船動畫可以PASS
去飛船頁面禁左上頭像搵設定就得
大家厭睇到悶可以搞搞佢

岩岩魔5都係緊緊過到

可以塞下D3,4星寶石先
呢幾日好似拆石免費

當呢到係許願池先
希望中到新暗五星

勁？幾有型

勁呀

水光打家族王
暗大大力打手

新手留名

建議水隊 3莫那 1人魚 打魔8
定巧拉 雷歐 人魚 莫那？ 好似2隻補太多 2隻莫那？

1補就夠
雷歐PVP防用多,不過你都可以試試2莫夠唔夠快

水莫勁係邊

新手刷魔8啫
後期梗係大把替代

技書係要打同一隻怪定係亂掛都有？

2,3星書亂掛就會隨機趺
4星殺傳說

巴打 想問下應該練邊隻先

火美穗
水人魚 水莫那 水棉花
木松鼠

至少升到5星先
溫奇留比原5星食

希望有機會可以將呢段野放去POST 2 #1

仲有1星變異有5鑽,2星變異有10鑽
我自己就一定會執,幫補下

呢隻野都幾肝下
開頭玩要係咁打星石

有D人會用模擬器
但我一直都係用部6S掛機咋

有時探索都會有少少石

水哪叱同木夜叉練唔練得過

莫那係咪越多正方形越好？

唔係 正方形一個就夠
同埋如果技能需要爆擊先要至少一個正方形
其他就無乜所謂

唔講光暗
哪叱推薦火
夜叉唔靚所以我無養不過PVP有時都有人用水木

暗美要唔要爆石好
定係3粒血

我係三血副屬夾埋5-60%爆
有D人會放1爆2血

冇方型血石

隻五星同四星應唔應該練？好唔好用

5星打家族王勁,可練
優比特練火

又中多隻火芬

當儲定肥料囉第時抽到水芬一野3階

而家邊隻5星最勁

28號個英雄慶典係咪就5星up

想問下第一次見到嘅傳說捉定殺好
唔知火呀努有冇用 所以拎咗技能書

新手留名+1
完全睇唔明老手講緊咩

YES
我自己通常一係抽6次一係抽11次(因為10送1,11次=121抽,會有2隻4-5星5屬蛋送)
可能我講到1999,不過你地活動個日就明
總之啫係3600石/6600石
最好抽完有淨1千石左右買體
唔好ALL IN到買體石都無

我仲以為新手第一次教學一定要捉,已經唔記得

大部份傳說都無乜用,都係無變異就殺拎書,有變異就捉3次唔得再殺
可以睇下#249 #291

明白
因為我唔知佢有冇用先怕殺錯

冇咁多石

有難題可以隨便問
加咗家族未,過2日家族活動5星UP
可睇#82 #89

三屬黎講,PVP有時都有人用火木努
但我覺得新手難養同埋有其他更好用又更易拎既寵
所以都係殺多

今晚11點派PVP同家族石,新手應該都有300左右

家族未收我pvp只係打左一場
係咪仲衝得切

衝唔到家族都有5星UP既

普通光暗原五難唔難出 變異光暗原五係咪仲係神一樣既難拎

以前難出D 現家有蛋開易好多
直接變異光暗原5好似融合出黎/魂石個種機會高D
都係個句 佢唔變異唔緊要,你仲要食3隻肥料同12隻溫奇
只要個3隻肥料/12隻溫奇有變異,你都可以變異

依家好似有3100左右 過2石allin 3600 再俾巴打睇睇有冇啱用嘅 btw 已經有3莫那1人魚 等緊錢進化升lv 就試下魔7
希望中水芬

家族啱啱有有冇獎勵？ 定要打啲乜先有？

想問下點樣入家族?

有時間睇下PVP有無人擺1隻比你打,打高少少分拎多少少石

搵到家族?
雖然我唔推薦影域 但岩岩見好似佢招緊人
有巴打驚入唔切家族,如果無其他家族收人可以入住頂住先

搵到呀 之前入咗你推薦個list嘅其中一個 但見到家旅到寫佢哋15號先抽就果斷走咗 啱啱入咗另一個
PVP差少少打夠150換嘢 努力緊

今日星期日無得打架喇,所以可能今晚12點先會有家族放人入
平時星期一至六,有2個時間打王
1200-1700,1900-2400
每段時間可打3場
根據總傷害排名,每個星期日晚11點派石

飛船頁面下面應該有個家族LOGO,入去申請入家族

順便可以睇下D人用乜寵
咁就知D主流係乜
排名高個D好多都仲用緊原4星

新玩 有無教學？岩岩拎完莫那 主線開始唔多夠打

火美穗
水人魚 水莫那 水棉花
木松鼠

至少升到5星先
溫奇留比原5星食

莫那係咪刷夠一隻變異 兩隻普通打關

主要係拎黎刷魔8,刷寶石就可以比其他寵用
但打主線唔剋屬應該都過到既

用嚟打魔8快啲 因為可以捉上2階 比一般原4 5勁 佢招被動適合快刷 當然你都可以用嚟推圖
利申我都係新手

咁去刷普通難道會唔會唔太抵
困難好似直接跌二階

當你可以快刷魔8 開始有得簡寶石用
就脫離新手稱號

刷主線既話,簡單同極難抵D
除非有特別屬性寵要捉同埋解任務,如果唔係都唔會刷困難

咁我刷齊先再推主線

哦你話隻寵會唔會拎到二階
唔關事,你打個隻幾階都好,都係趺一階比你架咋

送個隻換綠奧丁定紅亞瑟

咁打普通係好好多

我通常建議火亞
但有D人覺得木奧個PAT同腿好正

2隻都係PVP用多,新手拎木奧可能易刷主線D
但後期唔會點用

拎返個舊AC

而家邊D拎黎主力練返先?

火 - 因陀羅
水 - 女武神 基加美修 因陀羅 珀瑟芬
光 - 亞瑟
暗 - 孫悟空

送個隻原5未換

同埋原4練咩好 5屬都有一大堆

可以比張圖黎睇下嗎
我講下你 D 5星有咩用先

火 - 因陀羅 (PVP攻)
水 - 女武神(純打手,現家好少用) 基加美修(打家族王,新5星) 因陀羅(打家族王) 珀瑟芬(除家族王以外萬用)
光 - 亞瑟(PVP攻防都得)
暗 - 孫悟空(PVP防)

除左火因同水女武,其他都養得過

原4邊隻有用

同埋係咪無得再拎超音鼠...

木雪兒
光人魚 光維多
水暗狼女

光暗維納斯其實都好用,不過活動寵進唔到
可以留住先

佢同BABY SHARK好似係上年合作活動寵黎,唔知有無得復刻

如果係隻GAME自己既活動寵就年年都有復刻既

請問練邊4隻好，見好似水夜乂可以？咁練唔練火嗰隻穗 隊長放變異木不死鳥？
係咪而家見到變異先捉

水夜叉同木不死鳥都係前期可以做打手,後期PVP偶然先會見到佢地
但係你未有野用都可以用住先,最多2階5星好喇

三屬報喪女妖練木,你可以照2階隻水,等有木就進木

之後都係練個D,3階5星先
火美穗
水人魚 水莫那 水棉花(2星)
木松鼠(2星)<佢隊長技對新手黎講好用D

另外捉就淨係捉變異
捉到既話送鑽量應該如下

1星變異5鑽,2星變異10鑽
普通稀有無鑽
變異稀有20鑽

普通超稀有20鑽
變異超稀有30鑽

普通傳說50鑽,打死有書,要書抵過50鑽
變異傳說100鑽,打死都有書,但100鑽抵D

今日殺咗3隻傳說
GIVE ME BOOK

係咪可以養過隻新？[img]

唔洗呀,咪食滿8本囉
反正技LV5先會+野

不過巴打唔係話唔夠錢咩 咁快食書

咁都係谷一隊先 allin 盡快到魔8為目標😂
但係啲石真係廢咗啲 可能要升埋上6星先夠打😂

終於刷齊 三百幾體刷到得幾十

中低級都要好多 你唔用錢分解 刷多啲都唔怕

中低級咩

我指刷齊莫那

應該無咁難
如果魔8之前個D過唔到,你借好友寵過一次先
魔8係易打過前面
我是旦整左隊水隊,除左人魚其他都無擺寶石

所以變異水莫3階+2隻2階水莫+人魚 5星,爛石應該都SAFE

所以石係拎黎買體多過抽

啲莫那係咪要上五星

要,至少5星

巴打好似入左我個公會

係咪萌學院
我見仲收人

唔知其他新收既係咪都係呢到既巴打呢

差4隻可以上到3階 gogogo
Btw魔 可以借隊友嘅咩

可以,我頭先試隊個時有見到
借多D火灼卡用

啱啱試咗加人哋隻莫那 真係輕鬆贏
第一場就跌咗粒6星

我上次咪話寶石框一個正方形就夠既
有D人因為魔8易刷所以會鐘意多正方形
但到後期刷魔10基本係隨機,所以乜框都係咁用

想問下特級慶典係咪唔關新手事

唔關 因為要6星+3階之後先可以特進
又要打特進石,難度比較高
但特級慶典個頁面每日都會送一次材料,得閒可以去禁下

ok

我唔知邊度見過話正方形多啲 所以留咗隻3個正方形嘅
依家刷到魔8 應該留幾星石好？

呢個頁面

今日 day 5已經刷到魔8 下一個目標係咩
基本上冇乜其他寵要升

5星3副屬/6星2副屬
副屬無回復力既比較好,除左補師基本上回復力都無乜用
可以遲D夠寶石用先再嚴D咁簡

主線任務,捉美穗,等活動寵

我自己當初目標係6星+3階一隻原5
仲有養唔同3,4星去打PVP,家族王咁

或者你可以睇下圖鑑有無邊隻想養
再將佢當目標

掛返晚魔8先 聽日換一換啲石打埋個主線 拎粒光暗4 5星蛋 希望中暗可以夾到隻洛基

小心寶石倉爆,睇下洗唔洗加位

我都想要蛋

中1隻都係冇意思

我入左多元成家小隊

無所謂 個LIST既家族都係多人既
亞區TOP家族應該係璀璨星辰,但我唔知佢地有無收新人所以之前無打

肥料可以慢慢儲
光暗唔係成日有

魔9 10有咩平民攻略？ 得正方形石

魔9,10都至少要3階6星
可能要等你過2日抽完先再答你

不過魔10可以用新手登入7天送個隻光維多

魔十我隻9000防光維多一入去第一層就死左
次次都集火光屬

光維就算唔洗特進都要3階6星+5/6星石+15,至少過萬防先頂到
安全D加隻水芬就差唔多

下個月更新魔11,12
老手既挑戰來了

我遂個遂個會去申請結果得佢地收左我
發現自己同入面d大佬格格不入
另外想問光那哪叱新手練唔練得？

接近100抽都無原5
重玩算

格格不入都無所謂 拎石啫佢地勁過我好多 都可以問佢地意見
練得,不過3技無乜用,同埋淨係打家族王

不聽老屎忽言

低撚到
有四五次十抽得隻保底以為好黑仔
繼續玩先

都可以CAP黎睇下再話你知養乜

都真係幾嘛嘛地

可養火哪吒,水夢魔
跟住都係2,3星個D
火美穗 火海星星
水人魚 水莫那 水棉花
木松鼠 木蝴蝶貓 木忍蛙

或者重玩儲3600石搵家族等28號5星UP

岩岩課左個新手包
hea玩算

見打到魔8多錢咗好多 Allined

有得覺完又覺？

HEA玩都課
資助下山區兒童(我)

係咪個隊長技高LV D

係呀
愈刷愈輕鬆 愈輕鬆愈刷

今日賓果有100石
記得掛完

點解咁多技書

呢個係食高LV隊長技

佢呢隻3星書好快刷到
同埋可以用2本廢既合做1本

合 2本合一合指定

抽到暗小雪兒 招技係毒 係咪完咗

唔會呀 佢3技吸藍幾勁
不過PVP向囉

巴打同毒幾有緣(非恥笑)

同本人一樣
俾環境逼兀嘅毒撚

上得連登 大家都差唔多

謝謝咁我用邊4隻好
木不死、水人魚、火穫、?

係咪無嗰d陣容加成都無所謂？

邊位火穫火穗?OK既
我用既話會簡木松鼠隊長+水夢魔+水人魚+火美穗/水莫

你遲D試下水莫隊長3階+水莫2階+水叉1階+水人魚3階,5星
應該可以夠刷魔偶8

無所謂

不死了無用

有冇得組魔7同9？ 聽日拎隻光維

想問神聖變異溫奇作用係咩
普通溫奇俾3屬進化
神聖俾光暗
咁神聖變異又係?

所有傳說都無乜用

神聖溫奇比5屬都得

魔7可以用毒,SO試下
木松鼠隊長(3階5星) / 木花苞(3階5星) 隊長
暗奇奇(3階5星) / 木美穗(2階5星) / 暗雪兒(1階5星)

魔9就未執到

岩岩執出黎,要唔要參考下
雖然有特進有6星,不過全部無擺石 拉雲應該差唔多
試下除左火芬其他都3階5星擺寶石

刷左2日都得個吉 D稀有出現到底幾稀有

係咪刷莫那
我都刷緊

刷緊人魚先

二升三要12隻

依2日一隻都未見過

人魚2星 莫那其實2星都夠 魔8俾你想像中易打好多 加啲好友推上去刷好過

今晚係咪一過12點就可以開始抽？

唔係話30號?

抽蛋頁面會有慶典(5星UP)倒數,香港時間中午12點開始

巴打勿衝動

15/30係大約時間,有時會早遲1,2日
今次係28號

我自己平均經驗
稀有30場有1隻,超稀有50場有1隻,傳說撞彩
一切都係機率

BTW唔洗課出現率上升禮包
無乜用

英雄慶典(5星UP) 期間會有重生限定4星活動
但新手唔洗重生住,因為你地唔會夠寵
你地練好D可以抽 / 開蛋既寵先
有多餘寵個時先考慮重生

重生=用3-5隻寵換1隻重生限定寵
1隻3階重生限定4星寵 需要 48隻普通4星1階寵

新手草落果啲石 今晚係咪可以all in
我發覺靠佢3-5星蛋。無出過4星 全3星

加咗家族未，聽日中午12點先開始機率up
家族list及 玩法可睇#82 #89

蛋機率參考我自己
平均20粒出1隻4星
最好運個次連開100粒出2隻5星

官方抽蛋機率如下，蛋會再低少少

想問下3張4星自選應該揀咩？
同埋粒蛋開到火屬基加美修，練唔練得？

我會建議拎3隻肥料比7日登入送既光維多食

其他可練如下
木華 （補師）
水狼女（pvp）
火水維多（pvp/家族王）
火優比特（補師）
水雷歐（pvp）
火木雪兒（pvp/家族王）
火水巧拉（補師）
水修羅（pvp）
火哪咤（家族王）

你可以自己再簡

另外基加美修係新5星未有太多評價
火基應該係pvp

3屬我會簡水基打家族王

家族王要練好多隻

4星木華 （補師）取唔取代到3星人魚水補?
人魚可以刷

一隊16隻，淨計3屬都48
所以大把野可以養

唔同情況用
木華本身體質好唔易死，主線王關有需要可以用
水人魚就可以刷海底洞捉同埋方便刷魔8

如果你話初期一定隻隻補都差唔多
後期會2隻都用

如果你D打手有寶石開始夠力唔會死
可以試全打手，換走隻補
刷得仲快

家族冇人抽我咪仆街?

好似靠自己抽6下十抽就夠分

加左加倍都仲係一隻美穗都唔死出黎

係平均人人6個十抽
所以要搵個多D活人既家族

如果淨靠自己要18個十抽

讀心遊戲 你要乜 唔出乜
你要叫佢唔好黎 咁下一鋪就會出

自己6抽係送4-5星5屬
家族平均6抽係送5星5屬

所以自己6抽+家族人抽夠數就會有2粒蛋,分別係4-5同必5

港女黎，唔屌唔出

仲一黎黎2隻

加錢都只係捉得一隻

都話我講野1999架啦
總之你地聽日中午12點後就可以開始抽
抽6個十連就有4-5星5屬蛋
佢到時會計比你地睇爭幾多有乜蛋

如果家族多人抽就另外會有粒5星5屬蛋

好似殺都有特進料既

點都捉左隻變異先,好缺

唔貪心聽日中一隻水芬就夠

don’t say it
Btw 比個plan b你
火唐三藏技能組同水芬差唔多

差升五星同人魚

可以淨升5星之後試下刷唔刷到

等後日開水素材試下

聽日邊隻5星up

你要睇圖鑑對照一下

30號：武亞芬濕夢悟豬基奧因鳥忍帝沙恩
15號：霍巴梅緹炎唐陰

個期送既慶典蛋只會開返個期up既5星

灼卡同鷹馬係重生5星
齊同波係家族王換
火皇係世王換

唔知有無講漏

以你經驗100抽會唔會有一隻

我試過12個十抽都無1隻
又試過1個十抽有2隻

所以現家平常心
儲幾多射幾多 免費架喎
留一千石左右買體就會結束回合

30號既寵好似吸引d,但15號又抵d

我乜都缺 乜都抽

玩左三十連抽 有無話升邊隻先好

點解唔等聽日呢,聽日5星UP

4星既話水狼女水巧拉

之後都係個D
火美穗
水人魚 水莫那 水棉花(2星)
木松鼠(2星)

至少升到5星先
溫奇留比原5星食

咁刷過先

記得加家族
詳情睇#82 #89

聽日中午12點後5星UP

退家族有冇得即入

等12點 allin

好似24小時
你入咗邊個

訓醒就抽得

係咪建議火個隻？

YES

買左個新手包，送3隻4星
有無咩好建議？

7日粒45星蛋中咗聽日嘅運會唔會就咁用左
Btw木吸血鬼有冇用？

有可能

無,夾硬要練就練火

光維 同呢隻 入唔入到打 魔7同9？

問咗其他人
話 12點前退 過12點就可以申別的家族

我無退過家族所以搵人問清楚D

魔7剋屬有D難
魔9可能得

另外光維基本萬用
但如果你要打魔10,需要連寶石至少萬防

仲有冇得捉寵再打魔靈刷石
棄左兩年

有
如果你問黏球法,現家限一個禮拜最多黏1千石
但周任同日任送多咗石
PVP幣可以買多好多野
光暗寵有多D蛋可以開,光暗原4 5不是夢
你搵返舊AC既話仲有回坑鑽同5星送TIM

睇下搵唔搵到返個ac 好多原5
不過係3屬

不過搵唔返都唔洗灰,如果你進度唔高
可能開新仲多福利

以前無限捉黏球 只要肝真係唔課都勁多石
我記得我棄都係因為佢限左

我記得呢個家族

應該唔係呢個原因....因為佢今年年頭先限架喎

不過我覺得佢以前無限黏但無5星UP其實都好辛苦
現家雖然限咗但多蛋送又有5星UP
反而舒服咗

兩年前既圖

仍然係最勁最課最歐洲個班

老手啦如果你玩返,特進光維同暗海星就岩

BTW以前好想要暗人面,現家雖然已經唔洗佢但仍然唔中

暗人面好大力
btw好似入唔返

你記唔記得用咩連帳
GAME CENTER定GOOGLE定FB

雖然幫唔到手但睇下勾唔勾起你記憶

入到

收禮物收到手軟

巴打拿拿聲搵返個有活人既家族入
28號中午12點後5星UP

祝各位聽日狂中五星
開蛋光暗五星

我隻光維過萬,都係幾下就集火死

火愛神光喪報勁唔勁

光5星要邊隻?

勁 光報喪仲可以等特進慶典特進拎600石

隻隻都勁

咁可能你要帶多1隻光屬分傷害 / 帶水芬
一係就全部都唔擺光屬
魔10擺1毒 王關好似比全打手快

你地咩公會?

不過都係PVP向多

同埋而家要打咩

全部唔同公會

你可以係呢到簡一個入
璀璨星辰
破地獄
萌學院
歐萌
動物家族
多元成家小隊
深淵榮耀
怪物抓3次

除左因為 影域 個族長好煩我唔推薦之外,個LIST到既家族基本都多活人

主線任,佢重生RESET過
可以再做過拎禮物

本人歡迎各位巴絲曬5星

line下燦爛先
btw魔10係咪冇人刷
仲過到魔偶10

我入左個叫europe

魔10現家回報率無咁高
成日出廢石我刷100場都未必留到2粒

咁黏球法係刷咩
想真係刷石又係刷咩

睇佢地打王時間應該外國家族黎
應該都有人抽野

黏球法可睇#162

刷寶石如果你無特別形狀要刷咪繼續魔10
有指定要刷咪魔789

好彩都叫刷到魔10
但岩岩試左場遠古比人秒

Thx!!

魔10咩隊最快?

刷唔到首抽 reset要等7日

點解一開始啲關已經咁難打 連魔偶頭幾關都打唔贏我記得以前唔係送水拉特同椰子架咩 依家冇左

仲有半個鐘

刷首抽作用不大
核心都係捉寵升階

抽完上嚟問下升咩先

抽咗三千幾
中咗木濕婆

而家先加公會仲得唔得

角色名:支那肺炎害人
ID:6641309
求入家族，有石抽

未加公會就抽左

中咗火奧 又係火屬 粒錢我屬蛋中咗暗莫那 有冇嘢係啱用要練？

粒5屬蛋

抽到一大堆三星 已經冇位放

火灼值得入？

12000石得4隻5星...

唔知大家抽成點
我用廁所大法(去廁所柯屎)成功抽到一隻

好正常
遠古會送5星碎片,你估咁易有

通常2分鐘內我已經覺得可以接受
巴打一場幾耐

借好友,刷唔到就打下主線任務先

正常
我抽既係你既一半得2隻

差唔多 我6連 得1粒 不過啱啱抽送個粒木蛋中木芬 你想要水芬呀

水火濕會有用D
但你都可以2階5星做住打手先

現家打王時間收唔到人,你地可以搵定家族請先
今晚12點就會收人

重曬d野要3階火灼

咁有無6抽送4-5蛋
我唔知無家族有無得計數

重複三星可以點
多到放唔哂

有 抽到隻水基加美修 完全冇資料 reddit都搵唔到

已經申咗幾日，都冇人收我

有無咩新手攻略？

太少人玩 reddit啲攻略全部幾年前 完全冇方向

抽到隻火濕係咁可以揀哂火溫奇主力升佢？

暗莫有無正方形,有就用 爆攻攻
勁打手黎

火奧中規中舉,可以打PVP/家族王
水雷歐(PVP) , 火雪兒(PVP/家族王)

D唔用既3星你可以放生 / 重生隻光奇奇

水基係新5星
打家族王用

3分鐘

3階火美穗
木沙技能組唔差,但隻GAME火打手都幾多,所以易比火屬剋死

有無人all in 灼卡

火灼係勁
但係5星重生黎
3隻換1隻,啫係你3階一隻要用15隻廢5星
不過新手黎講 2階都好夠用

仲想點

#89既無一個收?

話說有冇三星要特別留

有無其他火屬5星,如果無就升住佢先
水火濕都係PVP向

火美穗
水人魚 水莫那 水棉花(2星)
木松鼠(2星)

至少升到5星先
溫奇留比原5星食

現家5星UP緊,可搵家族再抽,詳情睇#82 #89

3屬美穗
木忍蛙
水木花苞
水柏

或者放生 或者拎去3星重生整隻光/暗奇奇

個歐洲家族仲未有人抽

奇奇係咪得光有用
重生有冇話等輪到邊隻重生比較好？

木芬點睇？
魔7 暗莫那 暗奇奇/暗雪兒 光維 +木芬？

可能時差問題

有5星火基，火沙，火濕
仲有張課金既5星3屬選擇卷
揀邊隻好？

不如叫燦爛幫你睇睇 佢應該識砌D

我自己淨係會用光奇
缺打手可用暗奇

每個月唔同,未知下個月係乜
我覺得大獎係暗莫暗海星星光暗美穗

最多只可以申請5個
冇個收我

OK,TRY
不過木芬最多2階5星好喇

光奇好用?
要唔要整返隻

中咗暗奇 用哂三星

屌絛入家族抽左六七十連

咁我會簡火基,起碼係打手黎
你過主線關都易D

萬用：水芬(但有地城打,唔驚成世抽唔到)
PVP：水木夢／火女武／水豬
打家族王：木恩／火忍／水黑帝

你考慮下

不過有巴打話無家族都可以抽6下有粒4-5星5屬蛋先

抽左六七十下一隻五星都無

光奇我PVP同遠古都會用
如果你3星多,可以試下
但放生都會拎到好多材料

唔追POST

唔記得左屌

一切都係機率

係6下10抽?

諗住益家族啲人嘛

活動到5月2號 你睇下等唔等

隻驚有無話 咩頻道比較多亞洲人?

5下10連 55抽無一隻5星 係咪我黑

繁體中文頻道
0001頻多活人

水芬個地城點打 有冇平民啲嘅隊打到 冇減回血都扣唔到佢一滴

可能有好用既4星呢

0.75% 唔中係正常

破防1野死,唔好比機會佢回血
你隻暗莫3階有寶石,大招應該打得死

又要開始刷莫那地獄

有無話邊隻4星好用要升 唔該巴打

火雪兒 火優比特 光雪怪 水修羅

上面有咩值得升

火因可以2階用住先 可能幫你打到魔9
水雷歐 水巧拉 暗奇奇
火木海星星有肥料都可以養

隻GAME好似好耐

望下#1

等今晚11點冇人抽我就走佬

16年9月開
但每個月都有更新

以前玩過幾年 依家冇玩了
邊隻星獸好用?

光暗屬

抽唔到光暗奇

一隻光都冇
暗就得一隻

希望只係班大佬未收工抽野啦
5星慶典蛋卡左係245/300

我個邊一半都未夠

咁多人玩不如伯母巴開個公會

想問有邊隻值得升

岩岩開多隻暗虎孩兒

岩岩抽完 想知有邊隻值得練
另外想問下 開位開到無晒錢 唔岩用個d係咪就咁放生

好似有保底蛋
20定30次

活動去到5月2
未必個個都咁快抽

冇tier list都幾麻煩 抽完隻隻都要問

要30人仲要唔係實習生（新手）

出咗街
晏D同你地睇
可以睇下其他巴打我有乜建議養

不如講下有咩普攻同主動係勁既 eg 雙破防 雙降攻 普攻回血之類 如果唔係有排問

血轉攻,防轉攻(暗美暗星)
打家族boss就(敵血轉我攻)
pvp就控場多?.?
其他唔知了
毒隊玩毒
補血 水芬類 普攻回血

同一隻寵d寶石洞仲要個個唔同
有暗奇練唔練好？好似好多野練咁
唔知放邊4隻

個人鐘意用木報光老虎暗人面草

巴打你魔10咩隊?
我用光老虎兩隻光雪兒光莉莉都要2分10秒

終於得左

我記得個兩隻光係活動寵黎 係咪絕版架？

兩年前打落 我都唔知

我純暗要3分鐘一場

萬巴 又見到你
記唔記得我以前整webgame 個陣你好支持

試毒隊啦

啱啱抽完60抽，想問下點組隊好
謝謝

重生左17隻奇奇都冇1隻光暗

毒隊打小怪唔係要打到2046咩

D小怪好脆咋

同是天涯淪落人

不如你po下你有咩寵

光雪怪 火雪兒 火優比特 光奇
維多街亞等光

水芬 水巧拉 火海星星
同埋之前講過既2-3星

3星唔要可放生/拎去重生

今晚講下
不過其實唔同寵唔同屬性唔同體質可以打唔同野
與其睇有咩寵有用去刷
不如睇下抽咗咩寵可以點用

抽啲原五星都錯哂屬

起碼有個concept先 如果唔係咁多寵點分 又冇tier list

暗奇前期打手
因為只有正方形寶石有爆擊主屬
如果隻寵技能需要爆擊 就至少要有一方
其他無所謂

最快1分鐘 最慢2分鐘

4隻都冇 唔剋屬都咁快

喊左 即係=今日個100抽全部垃圾

係咪換溫奇好啲？

點解入唔到家族

好似1200換5星蛋

我第1隻咪係你第4隻特進

我自己水晶只會換溫奇

現家打緊王收唔到
要12點後

係咪木松鼠、水邱比特、暗奇奇、水莫那？
咁5星、水人魚、木哪吒放唔放好
要點睇練邊隻莫那好？
唔要嘅4星就放生？

重生最後得保底4星光奇都係咁

中呀

4 5星唔好放生

水人魚定水邱比特好

點解我D 5星淨係抽到火屬
慶典蛋出火芬

巧菈咩屬有用啲？

火水 光

緣份沒法擋

恭喜

水人魚
邱 練火光暗

賭咁大 咁快重生

15隻等住送佢上天，但無錢1隻都100萬

3星可以拎去重生/放生

4星都有重生,不過要儲下先

等巴打好消息

重生齊左光暗奇奇

光老虎暗人面一D都唔平民

聖誕節前應該會復刻

不過都可以打定等POST2用
POST1準備比較少 大家多多包涵

暗奇可以做住打手先

整個google document等大家一齊update會唔會好啲

順便係到招下好友先 我id: Exekill

無呢個恆心我驚整完我會棄
度度都無攻略都係因為太大工程

岩岩見到巴打招FD
不過我FULL曬了

如果今日有回POST問野但我未覆既巴絲
麻煩提一提我幾樓

謝謝伯母巴

一陣加 玩緊lol

等12點試下申請先

中5星
火恩奇都 咩評價

木會受歡迎D,打家族王

火水都無乜人用....夾硬用就PVP

我見普攻回隊友血 以為勁野

值唔值得俾溫奇

佢係根據傷害量回復隊友血
所以如果敵人好硬打唔入,咁就補得好少

2唔2階好

好灰
#89啲家族全部reject哂我加入嘅申請

抽中水悟空有冇用

如果你未有其他火5星，又有3粒當溫奇
可以2階住先
第時抽到木光暗都可以即食

吓 咁sad
可能滿人？咁你去1頻問有無收人？

3屬目前得火比較常用，打家族王
水木連pvp都唔多見

咁等多幾隻拎黎重生

如果你地想要重生5星
推薦火灼，佢基本2階都好幫到新手
但重生5次先會送600鑽

重生5星需要3換1，有多餘既拎去換係值既
但你地量力而為

想請教下刷魔8既配置
睇左巴哈同上面巴打既留言
暫時 莫那 3階 x1 2階x3 人魚1階（全3星)
實力上刷到魔4
今日應該全日打水石升晒做5星
刷人魚上3階定係 刷到4莫那3階 會易d?
寶石全部 攻攻血 ? 人
大約要幾多攻/血 30%?50%?
魔5 靠幫手過
魔6 都係靠幫手既火龍磨死
魔7 更加係靠幫手磨左大半個鍾
想穩刷魔8好似好難

你做咩咁夜唔瞓

失業 日夜顛倒

我啱啱OT完

呢到有巴打用1隻3階莫變異+2隻2階莫+人魚3階
已經安全刷魔8

你有咩寵，可以po下

好似見到影域有係頻招人 但影域就伯母巴叫唔好入

我唔知佢地多唔多活人
唔推薦純粹係因為個族長成日迫人聽佢教既玩
唔跟會比佢鬧（聽D走佬既新手講）
同埋好似一定要加line先收

家家有本難念的經

魔8係特別易刷
唔好比前面個幾關兇到你

我個陣一隻2階5星莫那 3星石+12 加一隻廢石2階5星 2階人魚 2階雷奧 可以穩定2分零刷
真係俾你想像中易打好多

我發覺用返同一隊係打到魔7 但比較慢 同淨係打過一場

以前問點過魔7
巴哈會教你打魔8

揀個一拳一件既朋友

係咪得70個位擺寵?
我依家有石但抽完冇位擺

另外想問下其實今次活動值唔值得all in抽哂啲石，我抽咗2400石都未見到一隻5星

用bluestack玩睇廣告會閃退 你地會唔會

開儲藏室 入面開位平啲

抽多20抽會有粒4-5星全屬蛋

隻game D人好似用夜神多

變異神聖溫奇同神聖溫奇有咩分別?
神聖溫奇就話可以俾光暗食姐

主線打到第一關極難，但火屬怪唔夠硬，水又被剋
應該分解d高級石升5階？
暫時魔8入到王關但打唔贏
水石自己刷到第4/5關
分解高級石升左5階先？ 怕好難出/晒錢
Thx bro

一樣任食
不過變異食完會變異有隊長技

水石今日可以刷
火石就分解少少用住先
你進埋隻人魚，3隻莫升埋5星應該就夠
唔夠就塞住D石先

打困難主線已經卡關點搞 冇咁多好友

進化 升星

毒更新咗由5%加到7%之後
水遠古好撚難打

屌抽中暗灼，素材咁難有

變異可以令到隻野變異

新手玩番 應該練邊隻？

2隻5星都可以當做前期主線打手,最多養到2階5星先
原4就養火巧 水狼女 木報喪

另外平民D就
火美穗
水人魚 水莫那 水棉花
木松鼠

至少升到5星先,溫奇留比原5星食
跟主線任務玩,卡關就開始升星刷魔偶
養一隊 1隻3階莫變異+2隻2階莫+人魚3階 刷魔8寶石

暗夜叉有冇用
5星重生係水屬
抽左6600 得1隻5星
全部蛋都係4星

你無水芬都可以用暗夜叉頂住先,後期應該得PVP可以用
水灼通常拎黎打家族王

巴打最尾有無入新家族

冇錢開，成百萬唔知去邊度搵

入了你LIST其中一個

搵錢?魔八

去禁金幣後面個+每日拎一次隨機錢
打金幣地城

拎哂今日嗰份，但係已經洗哂
依家得返30萬

咩係魔八?

魔偶8
1隻3階水莫變異+2隻2階水莫+水人魚3階

魔偶地城? 我新手邊有能力打到第8層

玩玩下就打到架啦唔係難事

前面7關過唔到就搵好友
魔8係特別易打

呢到D巴打都係玩左2,3日就刷到魔8啦

點做到 成日卡關要返轉頭刷經好麻煩

我個家族仲係165/300

全力組水莫戰隊

家族頻問下仲有無人會抽

係咪要刷極難先得 困難都未過到

唔會啦 3個難度出現率都一樣
如果要刷 建議簡單同極難
抵過刷中間

5月3星重生
除3屬，順序推薦暗柏、光暗椰

水巧菈可唔可以取代水人魚？同埋如果練左得1個正方格既寵點算

水巧拉加攻 水人魚續命率高D
因為只有正方形寶石有主屬爆擊
所以如果隻寵技能組需要爆擊先需要至少一個方，其他無所謂

但係魔8唔係淨係出正方咩

係 但你之後勁咗會刷魔7 9 10架嘛
升完寵，塞廢石都可以掛到

所以只可以話前期多方會著數D

咁我莫那揀正方黎練先

隻椰樹真係成個TENGA咁

咁重口味

多謝 岩岩再抽到水黑帝斯 洗唔洗練埋 見人講破防好用

破防好用 不過勇氣一擊係拎黎打家族王

遲左入會拎唔拎到之前啲箱架 咁樣抽唔抽好

呢個唔知
不過抽6下都可以拎4-5星全屬蛋
或者等15號抽中一送一

又抽到隻木新5星 睇佢啲技都覺得垃圾

想問下捕捉率係咪3個難度共通架

最後 5星 莫那3階x2 2階x1 人魚1階但裝左血防寶石
開始刷魔8

另外主線跌既仲有咩係實用?
美穗 優先次序係 火水木?
阿奴同不死鳥都好難出，簡1屬練?定係留黎重生

中木芬 係咪留俾水芬食

係 我中2火1木

唔記得係乜淨係知水光暗先有用

通
不過每個地圖分開計

順利刷到就好

火水木yes
我2隻都唔練，留黎重生
但火木努有時會係pvp見到

推薦咩屬？

睇到了
強力打手囉 pvp攻隊都可以用下既

呢隻好似得光暗勉強可以用

重生5/10下拎鑽就算

光巧拉有冇用

有 pvp

木芬係咪升黎都冇用

係 但前期無寵可以2階佢刷魔7

個D修羅夜叉洛基貞德有冇邊隻屬好用

60抽左 開蛋出左隻火夢魘
有冇用
定會唔會重生做隻灼卡

我打咗少少新Q&A
大家睇下有無用

Q: 點分咩寵係咩方面勁
A:通常分PVP向 同家族王向, 所有寵升到上去一定過得曬主線所以唔多講
以下簡單介紹用技能組去分隻寵會打咩方向 , 補師唔計
PVP向：各種防/血轉攻 , 各種負面狀態(觸電/沈默/昏睡/封印…etc) , 吸收技能值 , 挑釁
家族王向：勇氣的一擊 , 雙破防 , 雙降攻 , 無力化 , 暴露弱點

其餘粉碎/重擊/貫穿/屬性優勢…etc都係純打手

水木夜叉有時pvp會見到
水修羅pvp
水貞德等下個月特進，估計pvp會多人用咗
暗貞pvp都有人用
我就用光貞
木洛有時pvp會用，我自己用暗洛pvp多

我自己覺得廢但pvp會有人用
可做前期打手

如果唔夠15隻多餘5星，重生會無咁抵
火灼最萬用

你諗諗

咁留低做倉管算

抽咗隻暗華菜 奶嚟見技能組好似唔錯

5技ok
3技嘛嘛

點解你地咁易中
我第一隻光暗4星好似玩咗一年

係咪光暗4星多數都勁

有D用先囉
不過記憶中吸血鬼5屬都廢
以前佢火屬都ok 但好似慢慢無人用

開家族蛋出左火豬八戒 係咪無咩用 技能好單調

單體純打手，前期無寵可以一用
3屬通常推薦木水 家族王/pvp

5星英雄地城新手打唔打得贏架 同埋要打邊隻

水芬最幫到新手，但你要破防一野殺
火悟打家族王
木基肥料

睇自己需要
每隻最多召喚一次

點解d錢咁難搵，用就倒水咁

個難度大概係點 如果唔係我入到去都係晒10體

我諗最直接都要木屬5星廢石

因為#160

巴打 右邊3隻用黎重生灼卡係咪仲好？

光奇奇 掂唔掂

bluestacks有時睇廣告會閃退 nox有時個畫面會freeze左 好煩

一係唔重 一重就重5次拎鑽
如果你咁樣重生萬一唔中火灼就唔抵

睇你做唔做賭徒

我遠古同pvp會用

魔偶下面個款地城個難度係幾難? 打夠8次有書果個

不如用電話睇曬廣告先開模擬器
我無用模擬器唔識答
有無家庭觀眾有好模擬器介紹

唔賭了咁

話說光椰子同暗美穗有咩分別 點解有人話佢垃圾

唔用模擬器掛機好食電喎

每日8隻唔同寵
除左星期四易少少，其他至少要用全六星3階，6星寶石+9+12

暗美穗玩血
補唔起
同埋中毒死得好快

血同攻擊力既匯率唔同
比如大家一樣血，但暗美穗係乘1.5 光椰係乘1.3咁（比如啫，我唔記得實際數）
暗屬有100%爆傷，暗美穗又有得特進

光椰唔係廢只係有對比下無咁勁
我有時會拎去pvp添

努力刷魔10

可能掛慣咗
我部6s第一隻玩既game就係佢
同埋我電腦廢 run模擬器好易死

重到三階為止

如果你地有興趣
我搵下我打遠古既組合 比你地參考下？

岩岩彈左英雄契約出黎 3揀1 係咪3隻求其揀都無所謂

加油巴打刷神石難過出pool

3屬個個？
個人推薦火亞打pvp
水武前期可以做魔8打手，但後期太脆上唔到場
木奧有人鐘意佢個pat就會簡佢

遠古係咪唔同魔

唔同 遠古係魔偶下面個個
淨係得星期一至五可以打，每日兩場隨機送暗齊魂石同必出6星寶石
每個禮拜打夠8場有4星技書

升埋lv就可以開工

準備發達

好多莫那6屬邊隻勁

遠古果時玩過 唔記得係咪game center ac
依家㩒唔到入game center係咪正常

火木 3星pvp可用
水 魔8
光pvp
暗多用途打手

Game Center
Fb
Google

其中一樣我game center無事

魔8而家夠刷，光暗屬有 光雪暗狼女暗人面草光維光喪女光獅子，咁其實係咪再養光暗都多魚？

呢隻係收集型game
我自己鐘意每樣最少一隻開圖鑑
你係買光暗蛋？

課左新手包123，但新手開始好似實用性比較好...

一直都入唔到game center

我琴日轉過資料都幾順利

你可能熄咗個game center 要去設定開返

暗莫隊長 暗狼女暗人面應該都好大力下

我用左暗芬做隊長

想問iOS 係咪冇得登入google
諗諗下想當年我an機玩 可能舊ac係google

發現5星莫那 5星人魚 5星火美穗 5星火恩奇都 都夠穩掛魔8 終於唔洗再刷莫那

巴打歐洲到
組隊暗莫隊長 暗狼女暗人面暗芬 可以走天崖了
確定佢地全部至少有一方 爆攻攻就得

應該無

莫那隊係刷得快D咁解
魔8本身易打 巴絲邊隊過到就邊隊
唔一定要跟我

可以試下火美穗換其他打手 會再快D

睇黎焗住重玩
多謝兩位解答

暗莫咁強？

但我火美穗3階左 同1階打手比邊隻大力D

唔洗客氣
現家新手都送好多野
如果你之前進度唔係好高好歐洲既話
重玩都無壞

回藍 加傷
打得快本身攻擊力又高
隊長技for暗隊又有用

火美穗係體力型 攻擊力點都爭D
可以係圖鑑睇佢地123階 3456星能力值

為POST2做準備
大家覺得POST 2 Q&A 咁樣會唔會太長太沈(雖然我估到時無乜人睇)
有無邊條可加可減

Q: 遊戲要不要刷首抽?
Q: 係唔係重課GAME?
Q: 隻GAME幾時開?
Q: 變異種係乜,點拎
Q: 係咪一定要變異先練得
Q: 基本養成 -進化與升星
Q: 有咩福利
Q: 無石無體點算
Q: 新手要練乜
Q: 稀有要捉?超稀有要捉?傳說要捉?
Q: 有咩4星可以用 (光暗除外)
Q: PVP有咩好打
Q: 水晶商店買乜?神秘商店買乜?
Q: 溫奇係乜黎,神聖溫奇有咩分別
Q: 咩叫英雄慶典
Q: 入乜家族,點入家族,幾時入到家族
Q: 邊個慶典UP邊隻5星
Q: 點分咩寵係咩方面勁
Q: 總括下隻GAME玩乜

辛苦晒巴打

見大家GAME荒我又得閑先開下POST諗住無人玩就潛水
點知推到30頁
我都好開心

7日自選5星揀咩好

萬用：水芬(但有地城打,唔驚成世抽唔到)
PVP：水木夢／火女武／水豬
打家族王：木恩／火忍／水黑帝／水基

木芬真係.....廢到ON9

木芬100% 2毒 1回合
水美穗 100% 1毒 2回合

唔計剋屬都係水美穗易養

拎去打魔7都係R痕CLS

幾正

想問佢送既果D 1小時經驗加倍可唔可以同1小時出現率加倍同時用?

辛辛苦苦解完24章任務粒4星光暗蛋俾隻光人面草我

屌其實呢隻game係咪唔會抽到5星
呢幾日加埋抽咗超過150次，一隻5星都冇
機率

活動60抽送嗰粒4/5星又係出4星
想棄game
有乜可能個機率低成咁

機率0.75,連1%都冇

4星好多都勁過5星

已經auto到

.跟

但啱啱又fail咗
升到全部四十幾應該得

毒打王先有少少用

湯丸巴快玩

應該可以 佢係2樣野黎

佢已經改過技勁咗光人面打pvp都ok既

又唔係5星先有用玩呢隻game要調整心態
有人尊養4星添

Btw我都試過廿抽無5星

岩

琴晚訓教前差5精
唔知今日夠未呢

再是旦塞下石就穩

練左隻暗穗就唔需要佢了,太樣衰

巴打 木因陀羅有無用?

咁牙 牙牙牙牙牙
開圖鑑倉管

通常練水打家族王
不過最近pvp出現率有提升
佢技能組有少少煩

抽到隻水芬魔8用佢得唔得

完全得

巴打 可唔可以幫手體檢下， 無乜方向

想爬塔，魔8，pvp, 平時推圖 靠好友岩岩到極難

魔8標準答案 3階莫變異+2隻2階莫+人魚2階 5星
PVP可用頭先講既木因

其他可練
火優比特 火雪兒 火海星星
水雷歐(PVP) 水巧拉 水木花苞 水修羅(PVP,要有1方寶石)
木雪兒 木松鼠 木蝴蝶貓
7日登入送既光維多利亞(萬用)
5屬美穗

爬塔基本暴力過,無乜技巧

唔該晒巴打， 咁其他無提及個啲係咪可以拎去重生？ 好撚多3星 ， 我見奇奇重生今日就完， 換唔換好？

啱啱allin 60抽 送個粒4 5星蛋中咗水基 289/300 希望仲有人抽

我都想要水基
有變異溫奇等緊餵比佢

如果有機會開POST 2,
巴打你可以將前面講過既建議變成POST頭

水基真係咁有用?
咁我張5星劵揀佢算了

4,5星無用就擺倉先
其他3星可重生/放生
但3星重生好似20定30次先有保底(必出光暗)
你睇下博奇奇定博下個月保底?
呢3隻(奇柏椰)光暗使用率都差唔多

我打家族王

我睇咗個POST我答過乜已經SAVE好草稿
不過D Q&A好似好長 驚新手無心機睇

好簡單,直接新手一開始練咩好
就全屬穗,全屬莫加隻人魚
一開始俾個方向佢地就得

暫時係咁答

Q: 新手要練乜
A: 可捉既2,3星
火美穗
水人魚 水莫那 水棉花(2星)
木松鼠(2星)
7日登入既光維多利亞

跟主線任務做 , 養一隊 3階莫變異+2隻2階莫+人魚2階 5星穩刷魔偶8賣寶石賺錢
前面7關過唔到就借好友,魔8係特別易打

順便想問,兩個唔同既加倍可唔可以同時用?
比如出現率同經驗值

我估 可以

5月活動時間表

開左加倍出現率都仲係咁低

自己補多20抽得個吉 粒5星中水沙 想要水芬呀
前66中5星x1 後88抽0 5星

開咗冇feel 之前刷莫那 開哂

我加親都無野出
亂掛仲好

GAME：已經唔係火屬

我今次都中唔到想要既野
再儲石等15號

但我家族有3,4個人開光5星

15號係中一送一??? 屌咁本身非洲咪繼續仆街

廣告蛋中都計
一抽中3隻都會送3粒
前題係中

貧者愈貧富者愈富

同大家分享迷你戰隊

全部都係活動寵
可以等復刻

5星蛋計唔計？

我都想計
要抽蛋頁面出黎既寵先計

有冇家族收人??

璀璨星辰
破地獄
萌學院
歐萌
動物家族
多元成家小隊
深淵榮耀
怪物抓3次

或者可以去0001頻問

我一陣睇下仲有無多D先

咁計其實30號比較化升,起碼有保底5屬5星
15號似係俾重課抽既日子

*化算

但30號要確保人人都抽
唔係保唔到底

15號既5星打家族王多,老屎忽都鐘意打王

我覺得家族抽係FOR新手,特別係家族禮物
有體有錢有寶石有特進石有蛋

中一送一就賭撚心態囉
賭下一抽會中

POST II名
[I/A]韓國收集型養成 RPG - MSL怪獸超級聯賽(2) - 儲錢難過儲石 , 4星勁過5星

大家有無其他意見
希望可以繼續有人玩

話說係咪可以用錢刷石

捉D 1星卒黎鳩進就得

通常叫黏球法,因為會用黏球做,但是旦一隻一星就得
總之將佢3階,總共會用33萬然後得到100鑽
但記得每進1個階級(唔理2階定3階),就要出去拎一次鑽
一周限拎1千鑽

你可以試做一次就知咩情況

明白

有水芬過圖好穩陣

YES
你有打手既話魔79 10應該都無問題

咁咪好忙
有冇計過辰捉幾多隻1星先可以夠1000

16隻 33萬 100石
1000石咪160隻同330萬

屌,手動捉160隻咁農

有D人用模擬器自己整腳本好似好快就得
但我通常黏少少所以手動2,3百鑽
你一日整一隻都有700啦一個禮拜

330萬錢先係問題

咁睇下你想課300蚊定係農

水分係可以咪要升3階?

可以

新玩應該做d 乜?
衝主線到有10抽??

跟主線任務做 , 養一隊 3階莫變異+2隻2階莫+人魚2階 5星穩刷魔偶8賣寶石賺錢
前面7關過唔到就借好友,魔8係特別易打

前期養可捉既2,3星
火美穗
水人魚 水莫那 水棉花(2星)
木松鼠(2星)
7日登入既光維多利亞

現家有5星UP活動,要搵家族入同埋至少抽6個十抽,可睇#82 #89

或者你可養住2,3星先,等15號再機率UP去
15號係中一隻5星送一隻5星

咁有冇家族入?

璀璨星辰
破地獄
萌學院
歐萌
動物家族
多元成家小隊
深淵榮耀
怪物抓3次

12點後先會收人

去1ser搵

巴打 我想問融合果到啲4-5星 有無邊隻值得合

現家暗梅PVP比較勁

咩係莫變異?
有隊長技個d 怪?

係,#1有詳細少少

莫=莫那
通常簡稱 屬性+寵名第1個字
水莫 咁

唔該巴打
咁我衝下主線先
頭先免費抽中隻4星水哪吒, 勁?

感覺隻game 係玩符文系統
game 錢好緊要

可養4星如下,唔計光暗
木華 （補師）
水狼女（pvp）
火水維多（pvp/家族王）
火優比特（補師）
水雷歐（pvp）
火木雪兒（pvp/家族王）
火水巧拉（補師）
水修羅（pvp）
火哪咤（家族王）

都係要刷同強化

貼邊張落#1好

上面個張

both咪得

仲有其他貼
唔想重複寵

過12點又可以買PVP光暗蛋
集氣

中級星石打邊層好

愈高愈好
打高咗可以分解5粒
打低咗要用10粒合

點解揀左max lv會停自動戰鬥都係唔識停既

4隻都MAX咗?

冇 佢個野壞左

申請左歐萌同多元, 希望可以收

真係喎
去反映下先
我有咩事都去FB搵小編

其實你可以去1頻嗌下

咁多隻野要上5但係星石地城咁撚難打 啫係逼我去打低層

咁易打上去就唔會SET 10層啦
BTW你有水芬已經好好
我玩到唔需要佢個時先抽到

我記得之前水芬係體力型 係咪nerf過黎

係 但現家都夠用

話說今個禮拜pvp係特別季
會buff 3星攻擊力等D人用多D 3星
但明明之前準備出個時係話禁用4,5星
等我仲額外升咗堆3星
點知遊戲公司話有玩家想用,所以變咗BUFF 3星就算
我現家得閑就會鬧下佢地叫佢改禁4,5星
ON9要用4,5星,打普通季咪有得用

暗夢魔有冇用
莉莉絲果隻

PVP , 好似係睡眠??比人打會醒
光好用D

玩左陣都係唔想玩

BYE

入到多元黎say個hi 我係高高福福

正常發揮 3隻3星

我都申左多元

巴打乃狗

我係乃+欅狗

火巧拉係咪有用過水
係嘅我就升火先

巧拉個盾點計

留翻俾樓主答
我先玩咗五日

係
水巧淨係打家族王會用

等級盾

呢隻GAME有幾隻盾
血盾/等級盾>普通盾
我唔記得血定等級勁D,但2隻一定勁過普通盾先

血盾就放盾者愈高血 盾愈厚
另外盾受到既傷害量都會睇-被盾寵-既自身防禦
比如受兩隻一樣盾既寵
1000防既寵個盾會 硬過 500防既寵

第120抽終於中第一隻5星木黑帝斯
不過睇技能好似一般

通常水打家族王會比較受歡迎
木技能組打PVP都OK 但唔知5技匯率如何,攻擊力如何

就1001

我要唔要開定POST 2 如果爆到大家可以過去傾
驚聽日起身晏咗

希望POST 2都繼續引到新人玩

G持

一陣訓前貼圖貼到1001開POST 2先

POST 2會加左好多新Q&A
大家有興趣可以一邊掛機一邊睇

重生差隻暗柏帝 但已經冇乜料淨

仲有成個月
15號抽完又返曬黎啦

椰子肥料可以捉
柏帝有2星可以神秘商店買

值得重生埋？ 但要4中1好難
依家得返200幾鑽 唔15儲到幾多
Btw今日好多人抽 早知留返個1200鑽。衰心急

實用性：暗柏／光椰／暗椰＞光柏
都係用PVP多

如果做齊日周任打下PVP同家族,我保守估計1200鑽
當新手2連抽射落海

特進海星星

如果呢張個LOGO唔係擺得咁奇怪我就擺咗落#1架喇

特進雪兒

POST II

特進維多利亞

可唔可以變返細路女

POST II

特進雷歐

特進有得簡大細,能力一樣
精品店買衫可以買1階樣比3階著/倒轉

但特進同普通款衫不共通

POST II

貞德5月更新特進

POST II

報喪女妖特進

POST II

官方表情圖